林奠臨死先誠心認錯 係咪就有得上天堂?

基督教上係

耶穌都唔撚妥佢呀

屌你老母咁嘅時勢仲開喱啲膠post
你代替佢全家落地獄

最好永不超生 一世係陽間收唔到祭品

你嘅意思係咪佢全家唔使落地獄
你係咪佢個仔

有冇咩方法可以阻止呢件事發生

唔好安慰自己，佢唔撚會認錯悔改，呢啲人冇得救。

聯處梵蒂岡

但始終都會受審判，不過林奠點會真心悔改，佢口講悔改都只係佢想上天堂嘅手段，你唔係當上帝好似班深藍咁易呃呀？

有。
但佢係不可能“誠心”認錯。
佢最多口頭上認錯。
所以呢條撚樣係落硬地獄。

上一上去望一眼之後就打番落去地獄

仲要在白色大寶座前受審的

點樣做可以令林奠既心靈+肉體痛苦最大化？

凌遲處死+逼佢食全家餐

on999

冇
我琴晚祈禱叫上帝預留地獄特等席俾佢

天使:呢度係你本身可以住嘅地方

我用埋我個quota都要帶翻佢落地獄呀

耶穌都留唔住佢我話既

係

係呀，講到火

最後都係會畀撒旦落番落去